相信嗎 不用怕 我的花飄於你天空😭

I'll remember who you are
我會擦過千里風
與你相擁
😭😭😭

夜喇 收皮啦

A lin

JM9

a lin有咩得罪你

鍊春袋唱

我鄉音勁過佢

冇 雖然係幾好聽

😭

好難聽

扭曲因哥

C朗嗎？ 不用怕 朗的波飄向了天空

I'll remember who you are~~~😭

今次普通話版叫唔到春

好撚嘈

我的精灑滿你閪隆

再度敬禮

下星期吹奏hana啦

好掛住首歌